工賊班戇鳩貼錢請人睇邪恐美帝電影之餘 連個自己議員名都打錯

購票地址：陸頒雄議員辦事處

何儍賢

鹿斑熊 (新品種)

議助係咪玩鳩佢